# GeekBrains. PHP. Уровень 2.

## Урок 2. ООП в PHP. Расширенное изучение.

1 Создать структуру классов ведения товарной номенклатуры.

- Есть абстрактный товар.

- Есть цифровой товар, штучный физический товар и товар на вес.

- У каждого есть метод подсчёта финальной стоимости.

- У цифрового товара стоимость постоянная и дешевле штучного товара в два раза, у штучного товара обычная стоимость, у весового – в зависимости от продаваемого количества в килограммах. У всех формируется в конечном итоге доход с продаж.

- Что можно вынести в абстрактный класс, наследование?

2 Реализовать паттерн Singleton при помощи traits.